香港邊到有好味既冬甩食

忽然間好想食
以前有krispy kreme好鍾意食佢個原味
自從佢執左都唔知可以食邊間

krispy kreme d糖味咁撚難食
mister

佢隻原味好好食架
等我search下mister先

openrice都冇既
你呃我

Mister donut最近台灣先有架

J Co係藍

lm

Donki個波堤冬甩都ok

掛住Mister 個波提 似唔似Mister 個隻咁有啲e e un un ？

我真係好撚鐘意食krispy kreme

有少少
食唔到mister可以用黎頂下癮
雖然mister係好食十倍左右

咁mister 煙un啲 不過donki都唔錯 可以一戰

donki個隻好撚甜 好伏

antoshimo有冇食過？

bakehouse

仲記得十幾年前去台灣, 個時條女話要買黎食, 我抱住鄉下仔心態諗住係香港D麵包質地冬甩去食, 一咬落去, 竟然有驚為天人既感覺

最好食都係dunkin donuts
可惜香港冇

好掛住日本既mister 冬甩

冬甩好唔健康
不過真係好想食

真？？？點解嘅

A-1 Bakery朱古力冬甩(凍)

antoshimo ?

最鐘意食original glazed
有個入面係raspberry jam都好味

冇喎 好食架？搵日試下先